開價打8折會唔會有AA理?

如果睇樓去問AA, 直接開價打8折, 會唔會有AA理

唔會

9 折有無得傾

可能全數睇凶宅

9折都難，唔好講話8折啦

想偷我雞？

可以試下

股票今年高位29000 點計 都未8折,
樓點8折...

你岩～

而家起碼壓一半

開8折，佢還你95折

開價計好抽像, 反而近期成交打個9折其實可以扑下傻瓜

而家吾鋤幾時鋤
8折合理

股票由33000跌左20%
樓市跌20%未?

細價樓就難d，如果業主8折都考慮就唔會輪到你ed街客啦，有筍價會比左自己人先

8你老母個折咩，就嚟半價你都買唔起

上面d回覆入面最少有兩件aa9

低學歷，零生產力，社會寄生蟲

呃呃氹氹維生

Agree

尤其香港x業果d, 全部正廢柴

買家應該聯手施壓 呢d AA狗 減番7-8 成佣就差唔多

再等下啦，死左就唔使買樓。

識人做AA狗
直情免佣

我就係要呢d